係咪有野搞我？

前晚訓覺夢到個五官好模糊既人，唔記得係白光定綠光
雖然合埋左眼，但感覺係佢直情係你面前四目交投咁，好真實
以為普通發惡夢，點知琴晚訓到迷迷糊糊聽到耳邊有聲，好似有人講野咁，搞到醒左成晚訓唔返
雖然唔係好驚依d野，但晚晚咁搞法真係無覺好訓
唔知究竟係我幻覺定點，想問點先知係咪真係有野?

等我幫你趕走佢

大聲講再嘈姦咗你

細個訓到十二點到又係見過白光綠光人 連續左幾晚 仲要嘔埋 你似中野 今晚再睇睇點

去求道平安符吧

以前聽過白光係冇咩野，無害。